(突發) Live 大君伐（第一節）

(突發) Live 大君伐（第一節）

講台灣選舉

去左臺灣？

兩條垃圾 收檔啦

樓主係廢土 自己開post

廢土

Live 大君伐（第二節）

以前姐，而家進步左好多，！

大君伐（第三節）

大君伐（第四節）